好耐冇睇過咁高汁嘅mv

直頭當咗係套微電影咁睇

睇完再睇睇原版

唔講唔知係mv ,
睇到好似微電影咁，
條女就唔係好知邊個，
不個唱得唔錯

我都係fb page睇完先去google邊個嚟

fb 有啲咁既野咩？
邊間公司既新人黎？
有興趣留意下wo